大陸入境強制接受檢疫 14 天 取消?

今朝聽777 講,除左紅色警示唔包中澳台,但強制入境隔離都唔包中澳台

即係偷雞取消左2月頭既大陸入境的人士強制接受檢疫 14 日?? 唔撚係呀

行政長官林鄭月娥表示，特區政府今日內會向內地，澳門及台灣以外的所有國家和地區，發出紅色外遊警示，由星期四凌晨起，在內地，澳門及台灣以外地方，抵港的人士要接受14日強制檢疫隔離或醫學監察。

07:45 聽番

留名

推，屌你老母政治任務死仆街，想全世界都仇恨香港

唔撚係嘛

７７７做野好賤！！ 好有機會！！！！

第時候有抗爭，外國記者組織唔畀入，變相關門殺人做乜都得

係香港冇權對中國包括澳門同台灣發出旅遊警示姐

姐係關口開番哂
同中共一齊spin 美國放毒

收皮LA, 點會無.

其實宜家經港珠澳入境 只要話係澳門過呢 就唔洗檢疫

撲街鳥

Fact check 左sin 啦

我睇新聞個意思係
對全球所有地區發紅色 旅遊警示 澳門 台灣除外

14天強制檢疫 係所有 由外地入境香港的人

D記者寫到一舊舊

如果係咁 港豬會自殺 連澳門都無得去

依個要推 快啲澄清

段片佢自己UP GA 大佬
有埋時間比你啦

香港政府無法定權力向中國發旅遊警示,好似係
意思係全世界14日家居檢疫啦

讀好d 中文先啦
佢係唔敢對中國發紅警姐
點會唔隔離
on9
啲外國人去中國再過黎咪搞撚掂？

推

去完返黎隔離囉
依個時勢 仲周圍去就咪撚返香港啦

如果聽番佢UP就唔係咁
記者係本身有收到份稿定點

有不少香港人，港澳兩邊返工。

你睇左段片未?
我打比個SCRIPT比你
「簡單黎講,到左3月19號 er零晨零時呢,除左係內地澳門同埋台灣之外呢,所有er抵港人士都要接受14日強制檢疫隔離或者醫學監察」

我聽個意思都係
除左中國，澳門，台灣之外…
其餘地區到香港既都要強制隔離14日

yes..但本身大陸入境就要隔離14日 (尋日先話有人濫用要收$200)...

你睇下入境處個出入人數 幾撚多人去大陸澳門

佢講到1999…係咪即係現左措施繼續實行…

推到佢澄清為止

上個月咪禁強制隔離大陸入境，
仲濫用隔離營，未瞓醒？

理論上睇埋之後新聞稿就知
但呢個八婆個腦淨係識幫刁大大含撚就係人都知

如果開返返我即入去返去食海底撈

林鄭回應指，保安局的外遊警示制度一向是對中國以外地區發出
分開睇 係一樣要強制檢疫 只係因為垃圾制度唔會出警示

推到佢「澄清」都有著數

本身有 而家係取消

中國人quarantine應該係5月8號完

好丫，死多啲廢老，柒頭減廢計劃

震驚

估下佢會唔會道歉

屌你老母林奠
又玩語言偽術

假封關真通關

對唔住，騎劫一下
手足比藍機構清算，幫手推一推，唔想再見到下一間

【要人】清算藍黨青（YMCA）

冇取消到，政府個tg channel即刻澄清返，係柒婆講柒左

等政府新聞稿出
唔想炒車

pin

習總話無事兒

Push

係又點 唔係又點？
你敢做乜

係都唔出奇
最近都多咗好多蝗蟲嚟香港
睇個樣就知擺明冇隔離
佢地行街嗰陣仲要扮晒嘢唔出聲
其實一睇佢個樣就知道佢係蝗蟲

入境嗰陣system顯示到條友係由大陸去澳門再黎香港既話會彈回頭要佢簽家居隔離

有朋友做緊港豬澳檢疫人員
我頭先先問完佢如果個仆街係陸路入澳門再黎但佢淨係報澳門咁點算
然後朋友咁答我

但不過都係叫條友開live location同埋發燒要打電話申報 老野唔識用呢啲就要戴嗰條on9手帶

推！

push

咁14日強制檢疫隔離/醫學監察即係點？

屌 㩒錯不推文
推到上報

自推3次

林鄭亡我之心不死

咪即係自我隔離，不嬲都係呢個terms

到底係
(1) 強制(家居)檢疫：同中國大陸入境一樣，自律留係屋企十四日
(2) 強制隔離：送去隔離營，十四日唔俾離開
(3) 醫學監察：其實醫學監察姐係咩

到底係邊個？

外國人外地返澳門再返香港 姐係唔洗隔離？

屌佢講到1999

大陸入境 如果有香港地址 都係自律隔離（好似係）
其他國家應該一樣掛

所以改左做收費

睇下19號咩料先講啦
你又唔係打算即刻出去爆政總
咁衝動屌左先做咩?

之前話外遊唔計大陸喎

最大病毒支那賤種輸出國唔封走去封哂其他國家

我理解同你一樣
14日就大家都要
係唔對中國、台灣、澳門出紅色旅遊警示姐

from澳門台灣入境都要隔離14?

但澳門封大陸就得？

D人成日先入為主 曲解d意思

已經做緊啦

大陸只係無報新疫情。
就算報都係面子工程

以政府角度
中國地區（包括大陸同港澳台）剩係得大陸地區要強制隔離
港澳台3地可以自由出入

今日咪宣佈除咗內地囉，收200收外國人錢咋幾撚賤

一定就唔係（2）
你估駿洋邨有幾萬個單位咩

我覺得係（1）
雖然都唔知咩係（3）

好似兩地唔會交換record
即係話只係知你澳門嚟但唔知有冇到過大陸

我大陸同事室友大陸返黎 照樣出出入入都無話點隔離

3 應該係得閒打個電話俾你confirm 你無發燒/傳染病徵狀？

咁澳門自己食左先
就奇怪澳門數字仲咁少

其它國家爆少少都禁

澳門即封哂外國wor

下dklm

台灣可以黎香港
但香港去唔到台灣，但台灣人唔會黎香港啦
送死咩

佢係經澳門黎定點?

七婆成日驚攬炒唔倒

究竟澳門黎洗唔洗隔
我個支那同事已經準備好去支那 之後經澳門返黎
避開14日隔離

屌佢老母推

哇屌
無包中澳台姐係借D意取消14天檢疫

佢係話所有地方睇齊，大陸一早做緊
所以唔包
有無聽書呀你

一班學生嘅MAD作品
希望多啲人欣賞佢地

傳送門：
23條前夕，入黎回血：如果光復香港有一首動漫主題曲

屌

777:現時由內地抵港人士仍須接受強制檢疫14天，目前是將已經適用於內地的措施延伸至海外地區。

咁澳門台灣呢

澳門同台灣都唔俾你入

14日前去過中国都要隔，唔理你係邊度嚟

冇

一中政策，所以拉埋台灣

俗稱「武漢肺炎」的新型冠狀病毒肺炎疫情持續，港府由2月8日起規定，在入境前14日如到過內地，需強制在住所檢疫14日。現時市民及旅客經港珠澳大橋由澳門口岸入境，毋須強制檢疫；由大橋珠海口岸入境，固然會收檢疫令，但如果先人境澳門，再回香港，會否被發現？
據悉，任何人由港珠澳大橋口岸入境，除需填健康申報表外，僅由口岸衞生署人員以口頭詢問形式，了解有否到過內地等列明地區，靠市民誠實作答。本港市民珠海入境澳門時用香港身份證，惟港澳之間交換出入境資料。換言之，如有人不誠實，可利用這個漏洞往返內地，避過入境香港後強制檢疫，即先往澳門，再回內地，返港時則先到澳門，然後才回香港。

頂想去支那攞筆錢 點算

b

咁就係個啲衛生署人員有問題，反正個家居檢疫都係垃圾

CLS

from 政府tg

嚟樣冇講到明強制

屌你老母 樓主

屌政府一件事
咪撚fake news啦
上星期港共都解釋咗一次啦
係要死出黎fake news

然後成班盲嘅 又盲推

以我理解：
支那：14日隔離
所有國家：14日
澳/台：咩都唔洗

而支那去澳門再返黎香港呢招，應該唔work. 因為大陸人去澳門都係要醫學隔離。

其實姐係得港/澳係自由出入

香港班mon 送中嘅外國記者應該仲有唔少有留低喺香港

唯恐天下不亂

仲要個ac開得兩個post鬼到

你屌港共777一回事
但唔撚識用腦 fact check先開post

佢遲早係會取消個強制檢疫
但咪撚狼來了

屌你老母 見撚到你依d唔撚柒用嘅垃圾
同樓上班盲推 真係覺得弱智

[17/03/2020]

1. 即時資訊

行政長官宣佈旅客入境檢疫措施會延伸至所有地區。政府將會向全球(除內地、澳門及台灣)各地發出紅色旅遊警示。由19/03凌晨起，由外地抵港的人士要接受14日強制檢疫隔離或醫學監察。行政長官表示現時由內地抵港人士仍須接受強制檢疫14天，目前是將已經適用於內地的措施延伸至海外地區。政府已與國泰航空公司聯絡，國泰將加開航班接載現時身在英國的港人，並呼籲乘客佩戴口罩，填妥健康申報表。行政長官表示按目前情況，於20/04全面復課已無可能。

2. 有武漢肺炎報告個案的國家/地區

截至17/03 09:00，武漢肺炎報告個案公布資料：中國內地個案總數為80,881宗，3,226宗為死亡個案，68,679宗為治癒出院個案；其他國家/地區個案總數則為至少95,244宗(包括香港158宗、意大利27,980宗、西班牙9,191宗、韓國8,236宗、法國6,633宗、德國6,012宗、美國3,487宗及英國1,547宗)。

Source: 手足整嘅政府tg channel

連登好多盲撚，理解能力好低

有香港身份證既支那人咪得囉
肯定無數跨境家庭會係復活節假一家團聚

好懷疑佢自己都根本唔清楚有咩措施係落實緊

sauce? google 段野揾唔到

政府tg

係鄭月娥自己講錯 仲怪人理解有問題

我都係咁諗。你入境出境澳門係用身份證 但係去中國係用回鄉證

除非2個證件資料互通，或者澳門將幾時入境澳門時間話比香港知，否則應該唔知wor

wow
死咪死
死都係藍屍廢老
誰怕誰

Thanks

配合將個病毒源頭踢畀外國

其實所謂強制檢疫唔存在好耐
只要支那入境聲稱香港有地望住就唔使入隔離營
即係自由播毒
或者你聲稱訂咗酒店都一樣
完全無皇管
你地唔係住元朗所以唔覺
街上又有大量拖篋支那人去藥房掃貨

屌你老母

歧視外地人？

樓主肯pin返啱嘅資訊未？

呢個真

一係成世帶罩
一係攞個肺去賭
依啲先係natural selection

係呀 我理解係 佢唔發紅色旅遊警示啫
但都要家居隔離14日

澄咩情，根本係開post 個位中文差

正苦係喺我哋屌完之後先更新

正苦TG
10:10公布
10:53加多句

推推推推推

正呀
攬炒

香港都可以封,但777唔肯
香港同澳門都唔可以向中國發出旅遊警示,應該係咁

我老婆係澳門人

=開返關？

要問清楚

外地入境者隔離 外地 包唔包括大陸澳門台灣？

無取消 咪又講依d啦

經港豬澳啲大陸人好似入澳門嗰陣已經要隔離？

廣東話既"除左", 除左有except既之意思之外, 仲可以有apart from既意思.
睇埋佢前少少既說話, 佢既"除左"應該係apart from既意思.

"第二方面，就是當我們在三月十九日，即是星期四的凌晨零時，本來生效的檢疫措施將會延伸至其他國家和地區，即是說本來在後天只是把今早已經落實有關神根地區的檢疫措施適用於英、美和埃及，我們將會延伸至所有其他地區。"

樓主唔澄清同散播fake news呂無分別

樓主唔澄清同散播fake news無分別

樓豬

成班都盲咖喎 外遊警示同強制隔離係兩回事

樓主算唔算發佈虛假消息

14日檢疫末完其實仲可唔可以返到大陸

奉勸大家屋企唔係幾夠口罩既快啲買返啲預備，一旦取消左 成班支那蝗會沖曬入黎搶到一個不留。